知唔知點解咁多人屌傳銷狗 都仲咁多人中伏

因為新加入屌傳銷狗果班人都係衰貪心
明知係呃9人都仲比錢入貨
賣唔出 退唔到錢就話人呃人
唔怪得keep住有人狙擊 就係因為你地仲廢話傳銷狗
想呃人又呃唔到 最後就扮受害者

寂寞